[
    {
        "randomId": 503
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    }
]